屌你老母 如果唔係立法會 而係禮賓府

你班警犬會唔會撒退
等我地捉林鄭出黎

想分化港人
可惜 今次多左好多人撐勇武
黎緊仆硬街啦你個垃圾政府

官逼民反